點解冇人講下個高x晴 3KG喎

其實都勁 3KG食唔食得晒呀

再拆比其他曱甴仔女呢
唔隊下點頂得住自己生於狗家庭

三萬人分
點夠呀

屌，應該係三萬隻狗

高x晴 名都唔撚夠膽開講乜撚反抗啊
人地報紙都開晒名啦仲要淆青，正宗港豬

又要屌又冇膽

高可晴我屌你老母爛臭閪

一次過隊3kg
凱婷都要行埋一邊